據本人多年觀察，低智商人種普遍有以下特質。

1. 數學奇差
2. 唔鐘意睇書
3. 無咩音樂天分
(包括只聽最hit最出名嘅歌 無個人風格同口味)
4. 運動健將
(頭腦簡單)
5. 對世界同知識失去興趣同熱情
(唔會用空餘時間增進知識)
6. 相信人性
7. 追星同睇八卦雜誌
8. 諗到再講

開呢個post

仲有開e個post既人

搶左

除左第四其他都認同

利申唔計第四其他完全相反

再嘈皇天擊殺你

只有6，7，8唔認同

利申:低智商人種

4都係

你覺得開心咪繼續講囉
8. 對自己無自信 易受其他人影響

智商高低有test做洗你觀察?

運動多數要用腦啦傻豬

日日去跑步做運動 一有時間好似唔郁唔得個d人

唔敢話蠢，不過個人多數都好單純

咩叫相信人性 每個人對人性既定義/理解都唔同，即係話：我認為人性係醜惡，而且我相信人性係醜惡，咁同智商有咩關係？

啲test主要係測驗邏輯推理能力
受測者嘅知識水平會影響結果
(知識水平同智商唔係恆等關係)
我嘅觀察係根據個人特質推導出黎

習種話佢自己日日游水

仲有唔覺得自己低智

2. 唔鐘意睇書

敢問唔撚掂前焗腸咁撚鐘意睇書佢係咪高智商？

邏輯謬誤 唔睇書低智商 唔等於睇書就高智商

9.以為自己比其他人優勝，睇到人哋睇唔到嘅嘢，自以為是

低智商人普遍有以下特質：
1. 智商低

追韓星聽kpop
信星座占卜信到十足十
無車牌

1.數學係可以經後天訓練

香港人平均智商全球最高，但數學解題能力冇大陸仔咁高。

2.睇書係家庭教育影響，同智商關係接近零。唔睇書只可以話係對知識冇興趣。

3.音樂天份又係搞gag，所謂音樂天才都係經過1萬小時嘅訓練先會成為天才。

建議你睇一本書叫「異數」，2009年出，入面有證據顯示莫札特嘅絕對音感係經訓練得來。

4.運動幫助血液循環，有助大腦保持清醒。

同你所講嘅完全相反。

5.你對「世界」嘅定義好唔清楚，唔知你想講乜。

6.人性本善本惡，混沌論，你講緊邊樣 ?

7.認同，偶像崇拜係心智未成熟嘅表現。

唔以理服人，得把口狂屌

弱智仔係邊個有目共睹，我就唔再多講啦

咪即係女人

相信人性係
人本善
定
人本惡

相信唯物論 人性只不過係大腦性質

9. 樓主

乜鬼嘢叫相信人性
人性本善同人性本惡已經係兩回事

1 4一定唔係
以前玩理科狗玩到佢地仆街

我係176版巨石強森身形
試過陰啲陰啲催眠到人地去仆街

其實兩樣嘢可以同時存在

人類個樣本空間有七十幾億

全部唔中既應該係高智(自以為)毒撚,

肓反先係低智商

你岩
另外 信星座就真係低智多
一黎無Critical Thinking Skills
二黎星座呢家嘢本來就只係一種冷讀術

陣係想反駁3
有絕對音感唔=係音樂天才喎...

我講嘅音樂天份唔一定係指演奏同作曲
好似我第二句所講 包括個人口味
我認識堅聰明嘅人佢地多數有一類特別鐘意嘅音樂類型
例如 鐘意聽Bach嘅作品 / 鐘意聽特定調號嘅歌/ 鐘意Minor嘅歌/ 鐘意聽EDM都可以

特定調號?
咩意思？
陣係聽B minor既歌 ????

應該係

因為應該每種調號都有比較傾向嘅風格/感覺

佢應該係想講而啲

我唸佢係想講調式
姐係Mode
比如話大調係比較開心
小調比較sad

唔好意思 小弟科elective講音樂係叫調號
講返正題 即係特別鐘意聽D minor嘅歌咁樣

咁可以真係講緊D minor歌喎lol
我真係第一次聽人陣係鐘意聽D min歌
好新奇

相信人性都比你講成低智商

單人球類先食腦

同意4
係醒既就唔會做運動健將啦
keep 住健康/有身型就ok 啦
你睇全球有邊個職業運動員係有腦

Rustam Kasimdzhanov

亞運金牌

chess 金牌喎

咪運動項目囉

咁有無非靜態"運動"既運動員

連登毒撚一定個個IQ200

正皮左

李小龍

識拍戲都叫叻 算啦好嘛

大把唔同國家運動健將都係智商高
唔講咁多 美國已經係
自己google下

請問你知唔知佢最高學歷係咩

讀緊神科 中咗3個

呢啲咪係高低智商之分囉

我諗你講嘅嘢同carol dweck嘅growth mindset theory有啲似
即係話人嘅能力好多都係可以用努力去不斷進步
對數學、音樂、學術上嘅追求都係growth mindset嘅一種呈現
但係啲人有growth mindset可能都係因為佢地personality trait入面嘅openness比其他人高
所以有呢啲mindset嘅人都可能係先天
所以有啲有啲人都會define big four personality traits嘅openness係cleverness嘅一種
再者 事實上IQ呢樣嘢的確存在
雖然後天可以改變能力
但會有efficiency之分

Marion Bartoli IQ175

我知後天訓練1樣野1萬個鐘會變專家
但都唔好講到所以天才都係練出黎
大把數學佬音樂佬冇正統學習
自己一野解左世紀難題
真正的天才 平凡人點訓練都做唔到

已經好多年無聽過運動叻頭腦簡單 呢個term

「普遍」

end

其實你又無俾理據，就算你講嘅嘢係正確，都唔可以（盲）信。

數學：數理能力，合理。
睇書：要番工，不了
音樂品味：品味要時間培養；要番工，不了
運動：medical paper please
求知欲：要番工，不了
人生：哲學問題
追星：狗也不屌

綜合上述，你的條件同生活習慣/態度掛勾，但這些習慣/態度不會完全和智商掛勾，生活條件/哲學/人生觀亦需被考慮。

數學差

識呼吸

樓主講嗰啲特質係咪代表低智商就唔知，但係你肯定就係弱撚智 仲要大字出黎柒

無可能同時存在，一係人性本善，一係人性本惡。定係你想講人性無本來嘅善惡？

樣衰呢

除左4 都講得通既

只係第一個點就值1000負評